唔該你哋走佬俾啲警覺性得唔得

慢慢行
又俾記者跟住影
啲狗識睇live㗎